[法律問題]比個13歲o靚妹追撚含，是否犯法？

假設當時人係被動情況下比人追住嚟含

檢控:
你可以控制你下面不能勃起/射精